想煲返龍珠

邊到開始睇好?

推

Freeza

係咪龍珠超?

z

初版

睇Z好過啦
超咁垃圾

打菲利最好睇

打菲利係邊季？

Z

FRIEZA

超狗也不屌

超=戇鳩鳩

淨係睇z會唔會睇唔明?

睇完特別篇悟空老豆同撒亞人比菲利滅哂
再睇菲利篇先正

懶醒 下次醒多少少就唔會比人屌

淨係睇gt就得

睇完重製版再睇黃金菲利同超

睇改都得啦 冇咁拖

拿美星篇堅睇柒達都夠J
柒達由膽粗粗單拖去拿美同菲利爭龍珠，由殺基爾、杜利安、輸比薩波再報仇，打精英軍團，全套龍珠最高汁

睇漫畫版全套

再睇動畫龍珠超

漫畫龍珠超 唔係鳥山畫 條友鳩改

四倍界龜

唔係話有份監修咩

吹架姐 掛名

比個豐太郎 渣住雞毛當令箭

改柒哂 吹到龜仙人 打吉連

睇z定改好?

漫畫版頭十六本最好睇
變左Z之後大紅大紫但係黎黎去去都係個d劇情